想推比特別葵涌警署，新屋嶺既黑警家屬，朋友和鄰居睇

知道啲黑警家屬或仍然願意同緊黑警既朋友好忠誠，亂咁黎都依然唔割，什至被人老豆搵仔都唔驚。
不過，你試諗下當你知道你身邊既人有份參與性侵，輪姦以至中五學生都雞姦，你係咪仍然可以無動於衷，好老實如果你仲想覺得自己仲係一個人而唔係禽獸，你就好應該知道點做